有無巴打養過長鬣蜥？

本身已經有想養蜥蜴既念頭但未實行

亦已經諗左一係養藍舌一係養豹紋
但個日落大雨個陣係學校裡面見到野生長鬣蜥一下咁係眼前跑過（我強調真係跑

就比佢身形吸引左，又修長又靚仔

上網睇過下好似幾推薦比新手養，想知有無巴打養過/養緊有經驗share下

推

多謝巴打

長鬣蜥成體都幾大, 你要諗下自己夠唔夠位比佢

半隻手既長度我都ok
個箱要高身啲我都ok

但係你又唔係長期住台灣 又要係當地養寵物 咁你放暑期點算啊

寄養
好多fd養乜養物都係咁